有無人iPhone XS 用Spotify download 歌好慢？

屌你係咪蘋果問題？已經用1GB WiFi download㗎啦，Apple Music一陣就搞撚掂哂。依家點搞？

乜撚野叫1GB WiFi

Sorry 我條光纖1GB

你再諗清楚先

1Gb ok?